耳筒線點先可以捲得靚

好難捲得整齊
用用下又成日鬆

要慢慢瞭解下條線既特性，然後跟個紋理去捲

兩條鐵線綁係兩個紅圈度

有無正反正反咁卷???

右邊果個會成日鬆

咩叫正反正反
有冇圖學下野

我用哩種

好似幾好

我都諗緊買類似呢d膠索帶

冇錯 要學正反捲 線鬆事小 捲得唔好啲線長久會易壞啲 所以學識點收緊要啲

我自己收正反手
全正手都可以 不過開出黎會變晒彈弓

真,拆出黎發現已中伏

想問呢種扣邊度買

之前係支淘買，2蚊條，
買咗幾十條，依家冇買

邊度有得買？

SuperCalla Technology 出嘅磁石電線

個idea幾好